日日做十二個鐘做撚到隻狗想香港人珍惜這個家？

香港政府收皮啦屌你老母
Mon post狗你地日做夜做都係香港正苦造成

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

香港呢個經濟體制仲係有好多人支持
做慣奴隸
好多人講就講攬炒
實際係有乜事第一個反口 一係走

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書